點睇車仔成日都騎撚住獌？

垃圾車請埋d垃圾教練影衰英超

官人我要
官人我又要
官人我再要
官人我仲要

兩個都畀車趕走左

曼聯換左教練唔計

係

上年被獌狗開年
今年就被鏝狗開年
曼市雙雄騎撚住你成年呀六轟

係咪又騎住死獌狗

足總盃唔計

無煙食唔計

係咪騎住咗？

車狗幫垃圾曼開年未

2:0車9年

環保Post